IT狗真係史上最垃圾生物

滙豐控股（005）前年公布3年大計節省成本，2017年底限期將至，集團早前通知資訊科技（IT）部門所有合約員工，除個別例子，其他合約員工需於12月15日起硬性規定放兩周無薪假（furlough），待明年1月3日重新上班，盡可能減省成本。

垃圾得黎好多港嬸搞佢地埋單

陰九公

真心睇唔起hsbc班it 成班都垃圾

放假成班IT毒撚約埋去相睇 ?

可憐

屌你老尾 班飛雞都識罷工
班友耐唔耐就比hsbc 撚狗咁撚

每次一要開刀先有人醒起有IT呢個部門